傳麥佳亞求歸隊遭拒

【Now Sports】英格蘭代表隊領隊修夫基力排眾議，拒絕答應讓哈利麥佳亞出席本月的歐國聯賽事。

英格蘭國腳後衛哈利麥佳亞（Harry Maguire）上月底在希臘因襲警等罪被捕，雖然後來提出上訴並可以回國，但仍然被領隊修夫基剔除出最新的代表隊名單。據悉，哈利麥佳亞和部份教練團成員向修夫基提出讓他出戰本輪歐國聯，但遭到對方拒絕。

英格蘭足總高層也不希望哈利麥佳亞太早歸隊，修夫基選擇聽從上層的建議。據悉，哈利麥佳亞在球季開鑼前，都不可能重返代表隊，希望這位曼聯隊長能夠先冷靜下來，再披上三獅兵團戰衣。

英格蘭代表隊本月有兩場歐國聯賽事，分別是下周日作客冰島和下周三作客丹麥；10月則分別對比利時和丹麥。

圖片來源 : ©AFP

CLS
咁鐘意返工

太公波. 仲要冇錢的

驚俾人發現無咗佢踢得仲好

一陣比冰島3:0

修夫基撐警藍屍

又逼害我曼

英格蘭足球隊勁藍又奶共
麥佳亞打到黑警殘廢有咩問題

係無show 委任證既黑社會

太公波冇錢點解啲球員咁鍾意踢

代表國家隊出賽係榮譽掛

有津貼㗎

好少姐.
點夠係曼聯份糧多 不如抖下. 等9月12開季仲好啦

咁廢召嚟倒自己米咩

學細哨入去踢監獄杯

出佢輸多粒

R 下教練關係呀世界盃 掛
有時世界盃見到D垃圾都有得踢